屌 又有人暗戀我

鼻頭又生暗瘡
雖然我靚仔，但啲女成日咁鐘意我做咩

相呢

條女叫熱氣

想溝我？